有冇人覺得Novel Flash冇料到

其實lit啲咩？

最緊要隨心，無乜野需要緊張

尷尬到仆街
Mv拍得柒 beat唔好聽 唱到鬼食泥咁
兒歌共賞

我要聽 聽Friday聽Fergus都好過依條柒碌

novel frash 廣東話free style battle7撚到，又mk

Freestyle 已經唔講 明白難度係高 但啲歌真係唔掂
Btw睇佢rap十幾秒熄咗 頂唔順

我夠知香港hiphop塊餅好細 但唔會係由依啲人主導囉

Friday首新歌好正

好過Fla7h多多聲
係咪要整到個頭咁個look夠mk先有人聽

Friday 正好多

個頭好唔襯佢
得罪話講句有種大陸feel

啲咬字真係r哂頭 懶音誇張到咁都叫lit
Lit你老母咩

novel flash玩既rhyme scheme的確複雜, canto rhyme黎講佢算第一個/第一批? 人做到 (聽得少, 可能仲有我未發掘到)
不過佢致命傷(同唔少hk rapper一樣)係delivery成碌柒咁, lur埋一舊唔開歌詞係唔知佢做緊咩, 聽眾呢個位miss唔少bars
rap得快完全唔係問題, em早期rap得快既歌係audible, 姐係你play慢啲係聽得返出係咩字, 不過近期既就...